【極重要必須】今日將舊左嘅衫褲鞋襪袋換過晒新嘅!!!!!!!!!!!!

今日呢個地球發生咁多事，容乜易會告人蓄意謀殺，呢樣比行行下街比人拉難甩好多
絕對絕對
係
絕對!!!!!
必要!!!!!
趁7月14呢個好日子換過晒d新衣物
尤其今日做過劇烈運動嘅市民!!!!!
剪個靚髮去溝女!!!!

麻煩大家幫手推推呢個Post
（香港人請入黎）說好的Be Water呢？？？

推

推推